大家過20歲之後點樣識真心朋友？

過20歲後好多都係Hi bye fd
好難好熟

上連登開po

20歲前都冇

創意台

Ex既fd

唔識
做人要習慣自己一個啦 無計.

同我做朋友好冇

冇興趣

想有創意啲咁識朋友

朋友難搵，女朋友更難

我好nice架啵

tinder

隨緣啦
比你搵到又要用大量時間去維繫

Call我，21800000

共同興趣, 工作同事, 緣份

啲人話同事會害你

Lm想知

係架咩 我見中學同學多姿多采喎

真係隨緣
永遠唔會預計到人生中會遇到咩人

咁都唔排除既，但亦都係你見得最多既人，唔害你既時候可以好了解你好fd

用興趣識 試過有一次同個呀叔吹小說經 吹到差d做左忘年之交

差d?然後呢

點解要識 ?

做咗sp